連登傳心師

有冇人想我幫手傳心？

摺啦

ching貢惡架😅

呵返

個腦魔icon 同我有心電交流